大坡坊大量白衫準備出動

係佢地tg group 見到

成班廢中廢老夠邊個打?

小心

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

大棠，又想暴動

即係點
防暴警察有冇出動？

班廢黑啲username㭍到無人有

出黎拎尾彩？

呢啲係咪仇恨式言論?

曱甴警察

我求下勇武唔好再去

由佢地出黎淋雨

捉落單呀 幫手推 唔想再有人中伏

push

啲狗好似未散？

冷氣軍c

總之全世界咪去

有冇新圖

係咪有出氣袋

絲打小心唔好過去

佢地聲稱有130人

急推，全世界咪入荃灣

由佢地搵唔到人打 狗咬狗

828 metoo集會公海

追究黑警性暴力

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

班狗又扮望唔到

大家小心！

係就人齊嗰陣嚟開拖啦垃圾

推,小心呀

荃灣手足小心
要換衫唔好著黑衫

屌喇星唔係有狗照呢班仆街真係一早橫屍好耐

睇緊有線 都影緊荃灣 都重有好多防暴

屌那媽班大陸狗想玩強姦

二陂坊岩岩有人掉玻璃瓶

等班呀叔自己跑到爆血管

咁落去唔係辨法，搵日專登落去打到佢哋殘廢先掂

各位手足小心, 唔好落單, 唔好入小路後巷舊墟果啲..

二波坊咁多黑社會仲可以存在咁多年

依家仲要黑警保護黑社會

驕兵必敗

好想錫他春袋

呢啲白衫社會敗類人間害蟲

睇住都放行

現場手足要小心

咪就係依D仆街咩都唔做,臨死個下先訓醒

記者影多啲黑社會同警察嘅合照
小心安全

請呼籲所有女社運者退場

打佢老母

最尾呀 C弟 話佢訓覺先喎
比人打番轉頭? 不了

因為咁多年都有黑警保

荃灣唔係人住啦

下低嗰啲係土耳其文？

錯，係黑社會保護警察

師兄黎嘛

荃灣手足好走啦

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

比我捉撚到佢我一定鍚爆佢春袋

呢班好似仲廢過福建佬

推！

post tg link

入去帶佢地風向

成埋褔建廢老係到

人多先好開拖呀
唔係比狗夾擊

白衫打完記者然後防暴護送返佢地走

其實陂讀波完披

唔好，會有人玩串個party

屌你老母 同啲狗一樣揀女人蝦

荃灣又拉左個

黑警又合作

已經包庇到唔怕比人知